何文田要人，打返落黎poly救手足

好多手足走唔到，要搵一班人喺何文田嗰邊打返落嚟，分散警力，帶走poly手足

推

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務